告別早泄！教你4招變持久3倍！

〔即時新聞／綜合報導〕早洩是許多男性困擾的問題，最近的一項研究顯示，多達三分之一的人說，他們的性愛結束過早，而且女性最喜歡的做愛長度最少要23分鐘。英國醫師摩里森（Clare Morrison）就有4個建議，可以防止男性早洩，而且能夠讓做愛時間增長3倍。

根據英國《每日星報》報導，英國醫師摩里森表示，早洩是一種常見的問題，並影響很多男性。有些男性由於壓力、糖尿病或高血壓，會導致早洩的問題。早洩會打擊一個人的信心，而且可能毀滅他們的性愛生活。

4大建議如下：
一、停止與啟動（edging）
在感覺快要射精的時候，要趕快停止動作，讓生殖器受到暫停刺激約30到60秒，讓陰莖得到控制，重複這個動作4到5次，就可以變持久。

二、戴較厚的保險套
男性戴上較厚的保險套後，生殖器的敏感度會降低，可以延長做愛的時間。

三、深呼吸
當快要射精之前，趕快深呼吸，這能夠讓你的高潮減緩，達到持久的狀態。

四、忘掉色色的事
不要想色情的事，試著想別的事情，分心能幫助阻止你提早射精。

屌 以為係同個個ceo講再見添

ok

我都係

1

睇黎我都可以做醫師

搵條女個西闊過西隧好過啦

還保吹都無fell
插幾分鐘就出
可以點

好過幾十秒就出